連登應唔應該整個每月之星

頭幾個月都有人玩嘅，過一排搵鬼理你

戇鳩